site d achat de skateboard proposant les dernieres news et video sortie par la communauté de skate et proposé plusieurs categories pour par exemple un cote les achats 
de vetements, skateboards , un coté proposant les dernieres video , et toutes les news etc